所有真香港人同和理非即刻入黎

係呢場運動入面有好多人都唔敢發聲，有啲人發聲比大台擺入雪櫃
依家佢要靠自己搵食，試問一個咁既人點可以唔支持？

依家我地可以幫佢增加下個人名氣，搵下錢！生活到，真香港人唔係唔幫啊？

大家快啲入去like個提名
票投 林秀怡- 施嘉露《婚姻合伙人》
就係發揮大家既時間

推

Done

呢個post

幫幫手

完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Thanks Ching 一生平安

係差你地一票,點解咁快沉

幫下手

投左喇我

pish

佢間餐廳我成日懲罰

咁你要幫手叫啲朋友LIKE爆佢啦

人黎

次次都要排隊

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

岩啊,齊上齊落

推下先

黃色xx圈！

自膠